【巴打入】代FD 放兩張Bigbang 演唱會飛

朋友有事去唔到
Big Bang Final Concert 2017頭場 1/21 seating area 非黃牛

有意pm

or facebook
biigbang yun

bigbang演唱會飛拎去抆屎喇巴打

Push